沒有膽色纏你

心亂如麻

回去吧x2

來讓我傷口結疤

是你不想我媽

是你不想我啦 甚至不找我啦
無非幾天變化 就像刮我幾千巴

別再管誰咒你

是你不抓我媽

你也許疏離到不能再疏